灣仔咁多舊樓天台 真心冇製空權咩？

請問，你知自己個post 係任何人都睇到嗰可⋯⋯？